觀塘發生咩事！？？

好似無咩事

伯母有事